求eason最正既live

重點
沒有人拍手掌
收音收得好

謝

可能唔啱你要求
03嘅黑夜不再來
concertyy不知所謂

good 仲有無，整個playlist

我的快樂時代
98年叱咤
姐常反睇 因為寶無好撚痲

講乜。。

你望下你自己講緊咩

On9左 換左電話唔慣個鍵盤
想話經常反睇 因為真係好撚癲

屌打韓星果場
有比較先突出

果場真係。。。企係到都搞掂你

從未來再見 遺憾舊時不太會戀愛

01年 the easy ride live
黑暗中漫舞

暫時唯一一個有link

one of my fav